網隊親中班主允主場設連儂牆 去年曾批火箭總經理撐香港民主運動

有人把網隊主場巴克萊中心外牆當作連儂牆，寫下自己的聲音。網隊台灣籍班主蔡崇信（Joe Tsai）周日發聲明指，接受大家在球館外的和平示威。

巴克萊中心外牆被市民用粉筆寫下訴求，如「除止殺害我們」、「警察殺人該向誰求救」、「我們需要愛」等的字句，也有人用油畫的方式表達聲音，猶如香港的連儂牆。

網隊班主蔡崇信，發聲明指只要示威是和平的，他願意讓球場成為大家表達訴求的地方。惟去年火箭總經理莫利（Daryl Morey）發文支持香港民主運動，蔡崇信在FB發長文指，莫利的言論涉及中國分離主義，損害到中國人民的感情。來自台灣的他，家鄉也跟中國有着敏感的兩岸政治，但這位內地企業集團阿里巴巴共同創辦人兼執行副主席認為，談及中國領土完整和國家主權問題時，是沒有商討的餘地。

全文:

錢作怪

因為今次關美國同黑人試

損害自己利益就屌人發聲